[集中] 所有有關暴大嘅意見請入內討論

跪求共識!!!

留守
撤退

推

個人意見: 入夜真喺好黑，極不利傳媒拍攝，到時狗會完全失控啊。。。